[建議]星期六日集合時間可唔可以唔好愈黎愈早

6月嗰陣民陣吹2點雞3點起步
4,5點先開始打
到之後無nono無民陣控制速度
早到2,3點就開始打
而家D文宣集合時間早到11點-1點
有無諗過好難聚夠人

仲要而家黨鐵成日停
手足要搵車入場時間比以前耐左
改返晏D集合又可以比大家多少少時間準備

強烈希望以後固定集合時間係3點

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

推